海關家屬

第一日入班 好似好辛苦咁
係咪之後日日都會一早起身 夜一夜先完哂可以做自己野
唔係咁好喎好似

小推